bobbi brown唇膏買一送一 有冇絲打想夾

有興趣可留tg

請拒絕購買虐待動品商品

Source?
岩岩check過bobbi brown應該係冇動物實驗架喎

google 唇膏 八哥

每次睇到都想哭

tg?

屌你老味搞到我收警告信
開開下會冇啦啦笑出來

抵啦你唔是人來的
切啫啫都笑得出

認真答你，有入到大陸開實體舖嘅brand都有做animal testing